其實香港日日都有人重刷，正正反映香港社會好有問題

如題，無論係政治打壓，住屋，學業定係醫療健康。
樣樣都搞到香港人，到底香港政府幾時先肯正視問題。
其實香港人⋯大家好攰啦 你個仆街政府比我地抖下得唔得

Btw 各位手足，共勉之。香港有你地先係香港
大家唔好再走啦